# Projekt BD - Pollub 2020

Projekt na przedmiot "Projektowanie baz danych", Politechnika Lubelska, 2019/2020. Wojciech Olech & Łukasz Marzęda.

## [Pełne sprawozdanie dostępne tutaj](BazyDanychFinal.md)